给定两个字符串 s 和 t，判断它们是否是同构的。

如果 s 中的字符可以被替换得到 t ，那么这两个字符串是同构的。

所有出现的字符都必须用另一个字符替换，同时保留字符的顺序。两个字符不能映射到同一个字符上，但字符可以映射自己本身。

示例 1:

输入: s = "egg", t = "add"
输出: true

示例 2:

输入: s = "foo", t = "bar"
输出: false

示例 3:

输入: s = "paper", t = "title"
输出: true
